今天不小心把心愛的立法會打碎了

今天不小心把心愛的立法會打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的立法會
是我今天看過最美好的東西
而那立法會開閘的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

屌你

見到有人講返d人譴責前線打爆玻璃
一講起爆玻璃就諗起呢篇

最近一個月睇連登唯一真心笑出黎既文

比比鳥是無辜的